有人想用我電話開account?

好撚驚啊屌，自己未down過wechat同冇註冊過wechat account，點解會收到呢嗰信息嘅，求解答

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

推

P牌推唔郁

入錯電話number

認真呢？

咁得人驚